香港人去日韓短期有冇入境次數限制？

去完韓國/日本 幾日後再飛同樣地方有冇問題

上網見到有人話因為咁被拒絕入境 唔知係咪真

有冇巴絲打識 上官方網站又唔見相關資訊

當地移民局有權拒絕你入境
免簽證唔係大撚晒

泡菜垃圾國家唔知.

日本只要你能夠說明多次入境目的, 又無違反逗留條件同日本法律. 基本上都唔會有問題.

梗係有
唔通俾你365日都喺日本？

日本 <--一年最多180日，每次最長90日
泡菜垃圾國家 <--唔知

大把水貨佬一星期去一次啦